粉嶺有咩地方任坐有WI-FI又講得野?

翻去大學太遠, 有無cafe或者open area俾人任坐做野?

康文署體育館

粉嶺私塾

粉中 starfuck對出任坐

starfuck 金拱門
齋坐唔好消費

美心不了 我都唔想買 但唔係要買野飲先有得用WI-FI? 粉中商場有wifi?

有留意過 但要book房先得 都幾貴

粉嶺所有九巴路線

碧湖MCD?印象中碧湖好似有免費WiFi

是但一條屋邨

有創意但無檯

商場定係私人樓? 唔熟粉賴

商場入面

樓主應該係啲好pure好true既女仔

驚咗你

唔出奇，我就係要人人都驚我
型唔型？

圖書館廁所

既然係咁，不如上我屋企？無限 wigi,有檯有凳